(在家健身)健身繩篇

跪求c 兄c 姊 提供好嘅YouTube片教學

任何部位都可以

你講resistance band 定trx

哩種

你youtube 打resistance tube 好多教學
揀個試吓做囉

買trx啦